我地唔只話要真普選咁簡單

政府依加好明顯想成立獨立調查委員會
我地要做既唔係剩係要講真普選有幾重要咁簡單
而係要有個實際既真普選schedule同埋format
一味講真普選有幾重要其實好多人都唔會理你
因為好多人會覺得依件事好難同埋好遙遠
所以我地依加要做既野係
1.set個deadline 同政府講幾時之前要有雙普選
2.諗同埋傾點樣為之真普選
只要內容越實際 d人就覺得越可行 先會有越多人支持我地
岩岩個會有個藍絲話未來係我地既
要我地為自已既未來負責
就等我地用行動話比佢地知我地想要一個點既未來

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

push

推

一國兩制 港人治港 高度自治 真雙普選

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

推
可以學政府咨詢咁 收集意見
然後用「真咨詢」方式 表達市民意見

係啊
我記得之前有個論政既tg group
話唔定可以喺果度傾

何以戰？ (長文)

推 夠實際

冇錯 要具體
好似法國大革命咁
成立國民制憲議會

puah

完全唔覺佢想成立獨立委員會
一直超級口硬
問乜都講返監警會

港獨please add into the schedule

無意思
共產党信唔過

落實高度自治 以子之矛 攻子之盾

贊成